年輕的這對手 張敬軒 不敬你又如何

樹蔭冇蟬叫
像我冇力再囂
一開口 擦聲兼漏拍
酷愛忽然殺出 無數台聯播
不派歌 看我多懶
…

年輕的這對手 攞晒獎
識唱作 又如何
…

年輕的這對手 張敬軒
不敬你又如何
算一算舊史
我金至尊也比你多 又哪須介意

年輕的這對手 張敬軒
反敬你又何妨
算一算銀紙
我都有需要給你點 再發啲歌
…